有無師兄知邊度有球證嘅衫賣？

如題

推